【生化武器】928港島海旁多人受害

傳說朋友個朋友尋晚係添馬公園向中環離開時，經過立法會附近的人開始不停咳嗽。

但據說尋日係冇射過催淚彈，唔通水炮車水內的胡椒水會經空氣散開？

請各巴絲研究一下。
知己知彼。

自推1

自推2

自推3

4

5

6